从3万英尺的高度看，总统竞选看起来和我们8月份首次发布总统选举预测时差不多。 选举更新:拜登和特朗普在哪里赢得了最多的选票|杰弗里·斯凯利(geoffrey.skelley@abc.com) | 2020年9月16日|FiveThirtyEight 
 国药控股首席执行官刘景桢在8月份声称，该候选药物可能在12月份上市。 中国备受争议的COVID疫苗紧急使用计划将走向全球 
 根据一份邀请函，今年8月的一次会议是通过一个安全的虚拟视频会议平台举行的，原定持续两个小时。 民主党人不被允许:一名保守派律师与州选举官员举行秘密选举欺诈会议|作者:Mike Spies, Jake Pearson, Jessica Huseman | 2020年9月15日|ProPublica 
 今年8月，IBM发布了一款32量子比特的量子处理器，量子容量为64，与霍尼韦尔相当。 IBM计划在2023年实现超高速量子计算的巨大飞跃 
 8月，中国零售额实现自2020年初大流行开始以来的首次增长，预示着中国经济在新冠病毒引发的放缓之后继续复苏。 中国零售额终于开始增长，但仍是中国经济复苏中“最薄弱的一环” 
 去年8月，他们取得了胜利，获得了一项禁令，禁止执行这些条款。 在佛罗里达，阻止同性恋婚姻的斗争终于结束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 那一年的8月10日，第一个女人进来喝了一品脱啤酒。 让美国变得伟大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 2013年8月，他的母亲曾警告警方，布莱斯正在被激进化，并影响伯特兰。 法国疯狂恐怖袭击潮|Christopher Dickey | 2014年12月24日|每日野兽 
 但布林斯利在2011年8月因非法持有武器而入狱两年。 涉嫌杀害警察的Ismaaiyl Brinsley有寻死的念头 Nestel | 2014年12月22日|每日野兽 
 直到第二年8月，才有人把这件事告诉哈姆先生。 栈:卖大衣，保持尊严Paul Hemphill | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 但在1805年8月，与奥地利的战争即将来临，皇帝召集了他最出色的骑兵领袖。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 1852年8月30日，女王陛下经过这座城镇，当时有人向她递交了一份报告。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 这项计划始于1878年8月，当时新街的房屋被拆除。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 8月6日，我们第一次看到飞鱼，但距离很远，几乎看不清。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 8月7日，我们接近加那利群岛，但不幸的是，由于大雾，我们看不见它们。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛